- csv preko mailova (user)
	- csv mail, ime-prezime, ostalo (npr za jmbag) --> loznku mora sam definirati
		- ime-prezime (samo ako nema) se moze definirati 
		- natjerati ga da to unsese prilikom prvog koristenja
	- ako vec postoji samo mu se doda da je na novom predmentu/projektu
	- promjena lozinke
	- korisnik moze vidjeti teme na koje je prijavljen
	- admin vidi svoje teme (ne one od drugih)
- otvoriti novo ili editirati 
- admin definira do kad je vidljivo u sustavu
	- arhiviranje, ne brisanje
	- admin ako zeli posebno obrisati
	- nakon sto istekne rok vidljivosti (export u csv), posaljemo mail predavacu
- admin dodaje druge admine
- na razini sustava user
- 28.12, 29.12
	- deploy sloziti + useri
- rad
	- mozemo napisati u bilo kojem formatu
	- dokumentacija
	- isti rok kao i za projekt (po potrebi mozemo promijeniti)
